[聖誕大戰] nba即日賽事討論區25/12

性誔快樂 各位手腳

Ryo蛇

連登好少人睇NBA

準備直落

我紐輸少過20分當贏 ok ?

有得睇猗撚廢勇

3:30

有冇人比hkd46.99 買場波睇

我勇Sure Win

湧贏撚梗

利申：燈

我猗

留名睇猗狗

樂視係咪免費播nyk?

同問

好似係免費播nyk同狼

我湧萬歲

打柒騎士

我勇三分屌打LBJ

想睇下 邦邦 再 block 柒 curry

LM

等睇麥基

我猗3分勁撚過湧

今晚直踩

買定零食等睇波

Rose

究竟melo返生咩呢

同志

返生未

留緊力

有冇link

on9 thomas air ball

What?

樂視有得免費睇

ryo蛇屌完女了?

自

肥仔啲防守

肥仔送車

Holiday

唉我發覺肥仔成日傳D波比rose bb 都to架喎

邊個話我瘤會被人屌打架

留力打playoff

rose玻璃腳，唔識走位無計

it

quen

收費節目

有冇順link

Nba 係咪放棄哂sleeve jersey 啦

聰明一個搶贏3，4個

無人搶籃板

兩邊一擔擔

講起波衫我真係好想要rose件主埸呀

THE ONE好似有得賣

著咗咁多年背心 有佢嘅理由嘅

Rose玩FF7

黑毛

crowder

jae

黑毛3球3分

唔撚係掛3粒喎

Nyk 喎

黑毛連隊三球三分，咩玩法

垃圾瘤

Melo

Crowder
綠軍加油

呢度有冇巴打打算直落睇曬咁多場

屌你NYK, 係禁比人WIDE OPEN 3分

Melo~

On9又入

中出咗幾多3分

Rose bb

Rose d up & under

第一球就3分

Crowder好似仲打得好過肥仔Anthony

係咁3分放題

3分雨

This is right

成隊綠軍起q

wah Rose and1

肥仔係垃撚圾呀

Smart咁都有

And1!!!

Rose呢球有以前影子

賣鞋

個play好靚, 可惜 LEE唔入

有無人覺rose慢左好多?

好驚會傷
知唔知湧對猗係咪兩隊都full team?

JR out

如果lee有Danny green 一半就好啦

佢快反而要驚

Sad but true

呢個速度夠做啦 快得滯又收皮架啦

jr傷咗

快得黎floater上就無咁傷

唔肯定 好似話佢之前手術切埋半月板 唔會再有大傷

我都鍾意Rose,試過有季最多25分左右,
職業新高好以42定44左右,攞分能力其實唔太高,但感覺佢打到好辛苦咁

左扭右扭

屌呢家條link 好lag..

jr要長唞

沖涼先

唔打喇 唔打喇

不過切半月板個次好係話只係小切,唔似Roy或者wade
當然現在Wade都好過Rose (利申 : 鍾意Rose,個人感觀)

但無咗半月板慢咗4成

最慘依家唔傷腳早排又傷背

進攻其實都冇乜野
防守D腳步同以前比真係差起碼一半有多

仲玻璃過tmac

巴打你係咪好僧rose
頭先又話rose 玻璃腳唔識走位
慢咗4成都咁準確都講到俾大家知

你有冇睇佢之前打波

Melo 個態飄忽到

防守和心態都差左

我都想玩

you both lose but we need a winner

me 睇五場

D波一到melo 記死哂

都唔知做乜9, 呢幾場都係禁, 一傳左波比MELO, 就個個睇波

肥瓜

鬼咩 前幾場咁癲

Melo黎料

simon sez打飛機

邊到買

買1場睇晒5 場

George Karl串鳩MELO真係冇錯
金塊到NYK隊波一有佢都係打到一舊屎

al

又中門大開, 你又入人又入, 打極都係差10分

9 防

調番轉黎睇 MELO遇到佢真係毀左成個生涯

二當家料
所有人同佢自己都要做當家球星既結果

呢個真
搞到佢打sg咁

即刻-6拉近 轉個頭倒水

信唔信

個場冇乜氣氛咁

Melo 係咪2/11

T foul

Melo無手感就分波啦 好心

即刻分比你睇

怒炒

訓個零鐘起身睇

冇一個好既mentor 係佢成長既階段

果陣時間雞塊比我既感覺, 係一班壞孩子

買左！唔該晒既打

呢球點會唔計守龍門呀 屌你

但係我冇買
Youtube 有人live

留名睇GSW打CLE

點解唔2000買全季

ROSE D打板

平時冇乜時間睇
係聖誕先有時間睇下

NYK

見紅

Offensive foul

smart

巴打們邊到睇

嘩呢下應撚到

今次唔係flop喇

個球證真係鳩吹
撚有foul

爆咀應一應

下

D Rose變速爆入去個下仲係好撚快

但始終有樣分野係 FOJ年年進步, MELO就浮浮沉沉禁

其實未睇Replay我都以為係foul
點知今次真係比人打到
可能佢之前foul得太多 比人個印象唔好

吐血喎

教練唔用絕佢潛能淨比得分佢打真係無計

20+5+5
當年好多人都覺得係雙新人王

同kidd/grant hill個年好似

應該批到鼻

Smart好岩守Anthony呢類球員

James 咪又係得23號戰術

Melo咪咁多單打啦屌

占士23號戰術係冇人幫到佢先咁打
但宜家melo係有隊友可以幫佢分擔
佢死都要單打

又搵melo同lbj比，完全唔同級數，唔係同一個層次呀大佬

佢Basketball IQ同FOJ比又差好遠

Nyk

笑死3分仲要foul埋

MELO同占屎 學界個陣又有得比

去到NBA 一個向上不停爬 一個浮浮沉沉咁

其實除左同屆 melo有咩資格同foj相提並論
防守 切入 組織能力完敗
得跳射贏
最重要既leadership 冠軍級vs樂透級

好慘

咪撚出holiday 啦屌

完全唔明 有咩資本落後緊可以玩step back三分 個鐘仲要有十幾秒

call個pick 拉開睇下有無easy layup好過啦大佬...

唔撚係掛 為左吹melo 吹到咁

一係就出肥仔派膠 一係就出防守跟唔上既歐洲佬

死都要3分

melo自己一個帶波連po都入唔到
foj冇冠軍都假假地常規賽第一又自己mvp

咁話哂都係而家第一人
好合理啫
入過西決算係咁啦

之前班球員先話唔要打三角進攻 打p&r先係皇道

根本就係想打散手波 街場主義

睇到有d 肚餓

望住thomas岩岩球cut in
我好似見到ai嘅影子

掂都掂唔到foul乜

這就是NYK

drive in

個人覺得melo無論技術射術都好過james 但係心態真係好重要 技術再好都無用

笑撚死 咁都可以係籃底比人執死雞

紐約d防守真係垃撚圾

New York 爭氣d得唔得

垃圾塞上阿

直頭係不設防啵老友
ncaa防守仲好過呢隊nyk

零補位 零box out 剩係靠單防

rose好有火

西強東弱都否定唔到james>>melo呢個事實

守好D啦屌

屌你又漏 無人help

melo LBJ有可比性咩....
要比都KD LBJ啦

認同 但不得不讚個傻鳩james 咁既打法都可以打到而家同拎冠

剛剛走漏左比人籃底空曬放籃 唔火就假

騎士有james 年年東岸第一 有年聯盟第一

無左james 一次季後賽都入唔到

無左porzingis 真係唔撚洗打落去

比佢地係當打之年就為冠組巨頭隊 ?

又發夢

比人easy basket左唔知幾多球

而家黎講
James>Durant>Kwaii>melo>pg

pro仔好撚勁

組巨頭還組巨頭
lbj唔洗組巨頭都同melo唔同層次啦

真係唔明成撚日都可以空底

其實nyk d入波好精彩，都wow左幾次，但係wow完轉個頭又比人answer返

por仔只可以守5號位球員 仲要係無三分既5號位球員
一比人拉出去既話 佢身高手長既優勢無曬
仲要後退同橫移都唔夠快 咪又係比人弱點打擊
成隊防守都差 但係教練好似無意識到呢個問題

Nyk防廢都唔係第一日既事
過咗一個基本上就搞掂
一p&r 就亂
仲要rose咁易一步俾人過
利申:rose死忠

Rose變速仲係1線

金塊冇左melo好似差唔多60勝排第3

屌你老味...成隊波 8 ASS 14 TO

8 ASS.....

銀仔要nyk輸 有咩可以阻止

追撚到咩 入一球放一球

POR仔一比人拉出去就冇用, 所以其實最好既陣係POR 5號, MELO 4號位, 呢個陣搶分最好

pg>melo
一個人打到同速龍爭7

嘩
第四節直頭腿張開喎
3打3個底都唔會空到咁

唔識守 P&R, 成日比人 easy basket

守波丫屌你

cav當年咩隊友啊 你melo又AI billups kidd nene birdman Kmartin birdman JR

LBJ=leader
Melo=scorer

只要nyk入唔到波 佢地守得算係及格

但一入到波 就不設防

咁閪既球隊真係令人又愛又恨

Por仔good!!!

追極都係咁上下分差

的確係，騎士個年真係渣都冇。

其實你講個班全部都老晒

下下都iso, 唔係rose iso 就melo iso, 再唔係por iso

AI JR 宜家不知幾fit

除左rose同po仔，其他人都係到夢遊

Melo d iso真係冇哂ball movement

lee仔真係好辛苦

咁多年都係咁

KP隻手好撚長

melo應該積極搵表弟加盟

組番隊t foul爛仔隊仲好

Young guns
傷多過打既garxxxxx 定 wilson chandler?
紅字又唔知做乜尻

如果nyk佢地單防有iso進攻咁勁咪贏到

已經好過大Z MO 華列祖 west gibson啦

Fit到日日玩ig?
JR神經刀都唔洗講啦個陣

iso都唔見得有幾勁...

剩係lee係度防守緊

Lee之前好似出聲屌過練波果陣，
應該要練防擋拆、但好似禪師叫佢地練防三角

無快攻/三分雨既話輸硬 爭成9分

鬥多Foul out?

唔係追到

我冇否認金塊trade好多返黎喎
只係講出呢個排第3呢個事實
其實用隊波冇左xx之後反證xx既重要性冇咩意思
不如討論下melo lead左nyk咁多年
入左幾多年po

Wow

呢球快攻好-6

And1!

好呀有假希望

追

Cls

nyk既死忠都知道 呢個係假希望

係, 屌過都冇人打三角戰術, 做乜9要練防三角戰術

老老實實，Melo同當打既franchise players同隊打都只係得Billups，
已經西決。
係睇LBJ同其他兩個franchise players合體就總冠。
阿媽屎到咪牙就唔好題，傷多過打。

屌 1分鐘比人追左10分

屌 頂撚住阿

平手喇

Tie game!!!!!!

終於

肥閪都傳波

痴線

得罪講句
佢黎換走個班輕生
根本係破壞左當時開始成形既NYK
只係之後A米都傷到收皮先冇人再提

屌你咩 melo最後2分鐘先變番球隊大佬

早20分鐘訓醒 唔洗追到仆街啦你老味

IT果下唔應該博啦封到KP嘅機會=0
輸埋個1分

黎料啦屌你

返黎啦仆街

認真d打啦

Kp先係大佬

仲諗住無望 依家興一追追雙位數分

屌你youtube條link突然死撚左live返突然追左10分

熱血

好撚爽，咪撚柒呀臨尾

好撚勁

呢期禪師都收歛左 無再插手戰術

追平

而家melo咪又係東岸
咁打左咩出黎？

其實James 未又係巨頭冠 同wade同bosh咁打好難無冠
但係如果要計埋停green場同整傷保根 同埋foul out手感仔既佢直程係帶領猗士功神啦

Thomas
送完and1比人都仲打得咁急

屌你MELO 傳啦

垃圾

會唔會又有 rose clutch

smart Dagger three

毒瘤

呀

Melo真係垃鳩圾

又燈

melo....

melo又一個上腦play

屌老母

比rose好撚過啦

dnlm melo

Melo真係毒瘤

無啦

打撚爆勇屎

唉on99 死肥仔

a史係melo黎個季同felton打得不知幾好
好似排東岸頭4，5？
melo黎左成隊波直線插水到而家
仲好意思話人

俾狀態唔錯嘅lee唔好 自己衝出嚟

MELO就係呢D波最撚黑人憎
寧願CALL TIMEOUT做個PLAY好撚過啦
又係比條撚樣單打

俾rose剷藍分分鐘and 1
Menlo

下場幾點

ON9 拎番個波,就CALL個TIMEOUT再傾下個PLAY啦

成撚日帶入死位

輸少過10分 收貨啦

黎緊可唔可以簽番randle上黎

算啦
認真比果個都弱智, 2個唔同層次

330

0330 AM HKT

好唔抵

同MELO夾波= 要4個射手

唔好講啦
陣間又比人話呢d說話唔係人講架啦

抵撚死啦垃圾melo

學你咁講 佢地幾大啊 jamison同LBJ只係打左廿幾場......

完全無唔抵啵....

自己發揮垃圾

進攻無組織

防守得最後2分鐘有補位

真係好憎肥仔

melo同lbj本身都唔同type
要比都唔合理
但個別黎講melo係柒好多

大Z MO 華列祖 west gibson ben wallace jamison(廿幾場)
AI billups kidd nene birdman Kmartin
點比啊大佬 唔好玩我啦

有老餅Kidd個時東岸第二，
算唔算打到啲野出黎？
之後Kidd退休，Dolan又亂黎
先又沉過。

2個唔同層次
FOJ可以帶住班綠葉工兵打高一個層次
相反MELO條垃圾可以將同一班人打低一個層次黎就佢打法

唯有睇下埸平衡返個心理

lbj上上年帶班role players 同gsw 打到4:2
上年更加唔使講
敢問melo打到playoff第幾圈？

到你show time喇

POR

又可以睇手感波打占屎爆seed

快啦 要睇真。大戰

完

melo唔算差啦
唔夠lbj比是正常的

唔明到宜家點仲有人否定james係第一人

屌你老母杜蘭特

有冇勇對騎LINK

求cavs gsw link

有無link

無啦kp都未成氣候

大戰有無link

喂，我唔係話melo=lbj lvl，
但用人腳黎咁比melo真係蝕章嗰個黎喎

完 辛苦曬最尾2分鐘先出力呀

nyk垃圾到跑空個位出黎接波都做唔到

iPhone睇好正

睇hornacek d界外球戰術真係享受黎

rip cavs

終於可以睇廢勇比人大炒

唔好再屌啦, 睇GSW VS CLE 啦

廢CUR先拎1TO

自從kobe冇打 都好耐冇睇nba

klay

ZAZA 空曬都傳番出去

有冇Lin

廢鳩3分鐘 2犯

屎綠準備比人EJECTED

3foul?

上面

T foul啦

球証支雞黑到

傻鳩

T foul?

廢鳩

伸直曬 吹乜鳩

好黑呀

其實呢下真係冇犯規
佢呢個foul食得幾無辜

nba一年悶過一年

就黎要打到3個鐘 停仲多過打

Green兩犯都好似被比黑喎

抵啦

屌你老母 黑哨

第一人球隊黎料

有冇new link 上面死了

我勇必勝

想做比猗贏咪岀聲囉

辣殺綠

猗主場不嬲都多主場雞

專登吹鳩佢 提佢再起腳波都無得你打

直播死撚左呀有冇LINK..

Mcgee個樣

睇你block得幾多

又炒lbj

睇黎我認真左
birdman nene同大Z華列祖比 卓卓有餘了.....
占美神高加素都半班.......

比47 蚊買左算

費事煩

放心啦 呢d大戰點做都會做到好緊湊

sor原來係我認真左

勁好睇

垃圾勇亂咁玩

我都岩岩先發覺

Lbj炒左幾球！

呢首音樂咩名

支持勇 但最愛忍者龜

巴打你地d link其實係邊到搵 ？

Gsw必勝

開波啦

睇下 CAV D 補防 同 NYK D 防守....真係得啖笑

My Boy

McGee

Irving真係大賽球員

Mcgee

清間屋咁撚大

如果問個首英文歌

LB拉起KD

明星賽可以投票喇 大家投左未

同頭先嗰場完全唔同層次

屌今年件聖誕衫真係幾靚想買多件

GSW D TO

呢段痴線

廢CUR

熱血籃球

頭先果段做乜撚野
兩邊鬥快

呢段好撚好睇

呢個節奏

痴撚線

啲快攻快到接近光速

charging wor

已經係50吋電視。買錯左，睇黎要買70吋

G7咁打

好撚正呀屌

黑？

好Chur

charging?

入樽入到傻左

咁都冇charging

Go gs

轟轟轟

On 9進攻犯規

仲話黑

好正呀

Let's go cavs

好少見有球隊可以咁樣同勇士鬥打快攻

KD真係好撚勁

鬥入樽，好撚快

大家睇唔睇到KD團火

垃圾kd

啲進攻回防好快

最撚有霸氣打鳩lbj既其實係kd

curry有冇落場

勇騎好撚好睇 淨係睇岩岩柒頭KD同占屎一人一球都已經Jed

show身價

Kd fake起左lbj

hardest road

KD好撚勁

curry lbj未出力

KD仲當正自己係大佬咁

單打kd

curry好廢

4弟

兩個手感仔去左邊

垃撚圾

三節勇 (好似係)

Curry比人搞到3分都唔敢射

打亂章益左勇士啵

忍者龜真係好神

睇到kd 懶係有火咁真係好嘔心

勇士今場d防守好咗咁多

鬥快 to

Kd

呢到有冇人迷my boy

廢CUR唔敢起手
變左KD VS FOJ

屌你, 2邊D TO

傳乜鳩

見到kd個狠樣好想笑 可能因為太瘦冇霸氣

Lbj好想打curry

無手感呀

平時個post水靜鵝飛
今晚咁多人嘅

D 補位快撚到呢

大戰味濃 但係兩邊都鳩鳩吓

成個節奏快到

撞正大家都得閒睇

廢猗D補位快左咁多既

curry細心臟

james d傳波真係好j

半力詹

開個騎士對勇士post la

勇d ball movement

馬刺式傳球

罰球大戰

開多個七十啲電視post

傳極都起唔到手

追撚住阿全票mvp打

河仔3pt%高過咖哩
反河有咩講

kd拍curry頭 好嘔心

冇乜見過Steve Kerr企咁耐

叫我？

屌你老母球證亂鳩咁吹

而加d球證真係9吹
岩岩curry都冇掂到佢

有contact就吹defensive foul

廢鳩個樣

大戰氣氛

D節奏洗唔洗快撚到咁

嘩淫KLAY同 WEST 個GIVE N GO 好靚

兩隊啲ball movement

岩岩先睇 佢做咩出咁少

大戰kerr最信任都係curry，係咁同佢咬耳仔

3foul左(好似係

開波三分鐘食左個T

好好睇

兩fouls only

2p1t

3mins 2 foul and 1 T foul

kerr:curry而加你做秘密武器第4節先入佢10球3分呀下

two fouls + one T-foul

Underarmour啲廣告

節奏快撚到

兩個犯一個T

算唔算破紀錄

上一場真係悶到

West d pass

太早發力 觀眾冇嘢睇

多得垃圾球證,想睇場好波都唔得

好好睇。

今場兩邊都吹得好緊，本身節奏好快，d雞聲係咁斷

curry比人碰碰車咁守好傷

3min 2f1t

Agger

屌你炒夠未

勇狗d三分炒到仆街。。。

淫k

Fyre D 3分好撚勁

騎d三分炒得仲多喎 好似係

淫klay同大胃西啲化學反應幾好

Thompson射波要未坐隱就射先會入
企定定射反而炒曬

冇，不過hk本身都少人著jer

淫K開始著

Kd Myboy又學curry咁毛巾包頭

穩

騎12射3中，勇9射1中 鬥炒

D ball movement 真係好撚正

睇勇對騎，真係會覺得我紐戰術質素差成十班

好鐘意淫k同高華呢D射手

大胃西d高低位傳波幾好

可能係馬刺學到野

Agger 但佢係第二隊先會鐘意佢

nyk個咩教練先得架

今年刺都應該唔係對手

跟過cp3 又入過馬刺

紐跟本唔入流

難
後場打呢兩隊既話應該場場爆炸

打到咁騎士仲輸緊

我同女朋友夏天成日著波衫出街 佢咖哩我淫k

今世Kd究竟有冇冠軍指環

夏天出街必著
不過毒撚除左返工冇街出

班射手有手感未啊 比對面屈個人能力屈死了

占士今場係咁炒籃底 係咪緊張

騎炒曬

而加騎d球員好似一拳打落green度都唔會有雞響

Timeout呢段表演做乜鳩

未入就慶定祝

騎士感覺有d緊張射波太大力
把握力又差d

淫K啲三分黎喇

幾得意啊

得frye好啲

Wide open未起手勇班bench已經起定身啦
唔入又坐返低

個大頭公仔

薑餅人跳唔到mj

見佢打返起好開心

咖哩仔睇黎今日入唔過10分

布朗望見依家對猗唔知咩感覺

Uncle 嚟料

james

唔好燈啦

班際咁

Green好撚黑人憎

鬥to

mark jackson:

有james係場冇得打

durant高到

點樣呀 to夠未呀

騎士啲快攻下下都變to,點搞

以前都唔覺佢咁高，依兩年反而覺

Jefferson 打唔到快
一快就亂黎

你打好啲啦

手長怪

liggins都傷埋

傷咩

呢球foul咩

湯神蝦細路推人

自己仆親？好似係

又green
係咪痴線

勇士成日偷防守3秒雞

傷心

留名睇green foul out

Green 條低能仔又foul

Liggins自己撞埋去喎

依球foul乜

Molamola

仆街啦 冇sg喇

佢個朵臭晒
好似以前Rodman咁

唔明foul咩 呢場已經有好幾球bad call

其實green 第二球foul真係好無辜

Foul green

jumper

自己車埋去撞人
klay就咁企係到

Rodman唔會咁撚多小動作

首聖誕歌點解無占士

我見唔到klay有推尻佢嘅

通常痛成日

今吹d吹罰真係膠到

正想講 搵洛文比

, Rodman冇?

屌你主場雞到

Green 屌哂鬼 笑撚死

今日手感差到

樓上🤘🏿🤘🏿Green完全唔掂爛仔波

亂咁吹

green

主場雞仲輸緊10分

炒粉遊戲

始終要靠愛

愛神💕💕💕

兩邊都係bad call

為左唔好拉太開比數 可以做到幾盡

Green

green又企圖起腳

屌你炒夠wide open未

吹勇果d鳩好多

我王日撚日都輪休都打到咁

Green要收斂下 好驚佢foul out

吹Green個d都唔知做乜春

愛神靚foul

Dom入個底撞兩下就有ft射

28場 打左26場

換撚走RJ啦 好撚垃圾

都唔係收唔收斂既事啦

又foul hi下都foul

rj係咁炒

好認同！一早要換走佢

係咁吹今場。。。

進攻籃板之神

係都要吹到拉返近

RJ做乜撚 Mike D呢

唔止啲Turnover好學界feel
啲傳波成日都大力過頭傳過龍
連啲球證都好撚學界feel
佢地係鳩吹而唔係黑雞

靠罰球追返

猗由40分開始射罰球射到依家48分

罰球追返哂…屌你老母

Jimmy butler 件衫係扯爛架？

聖誕罰球大戰

痴線lbj

Blocked by James!!!

火鍋占士

lbj

前一秒先撞落自己友到

撞完仲追到block埋

James

黎啦追魂煱！

翁金驊咁都話高質

James打排球咁

占士痴線的

呢段打到po咁

朕來救國

Pachulia連仆兩次 做乜勁

好型呀☺☺

D雞真係吹到好on9

ZAZA仆街 俾人block仲多過打波

真係屎嚟

廢囉

James原來已經double double

Curry係聖誕廢到呢

Kd心諗又係要我carry哂

講真出My Boy好好多

james 真係怪物，d運動能力啞撚勁

Lbj追住黎block

占士會唔會已經攰

james勁撚到

占士應該下半場開掛一人球隊

佢唔係聖誕廢 係對住騎士腳軟

Cavs 輸3分
好多wide open 3分唔入

warriors 就curry唔知做mud 9
未上力

呢場好撚黑哨

點黑法

占士打到40無問題啦 完全輕鬆

求link youtube睇完全唔順又起哂格

頭先有兩次佢守clark
而且唔係pick 完switch
唔知做乜鳩

為收視

光頭佬炒晒

岩岩40分格硬連吹幾下追到48分

可能唔想比分拉太開 贏十幾廿分就唔好睇

自己睇啦仆街 主場雞明顯到咁

唔係黑哨，係鳩吹

係鬼咩

你睇下佢幾年聖誕都係好低分

得上年係打騎士

咪臭係 幫猗幫到出面

真係有foul喎

聖誕無保殊

除左TT 果球進攻板
有邊下唔係FT??

要講黑就講番開波green果球foul 啦

9吹同黑兩樣野

今場係吹緊左，平時既contact唔一定吹，今場一定吹，騎都比人foul左好多啦

屌你咖哩又手震～

去咗湊仔女

乜都掂唔到都吹 咁都叫有foul既

睇左 個球證兩邊都9吹 勇士進攻犯規照俾勇罰球
球證應該想補雞 依家兩隊都射左17個罰球

果8球罰球全部都吹得
唔知點黑

反而開波green果下Tfoul + foul就on9

但之後Love果下charging 又係9吹

咁都黑

Charging個球應該係吹KD啦

真心問邊球掂唔到吹

你講green我就認同

Love入3分 追到43
之後籃底James 比Livingston foul，肯定係foul，成個攬落去
Love個球draw得靚
係最尾TT個球on9
咁都掂唔到？

用手push都掂唔到?定係你睇唔到

直接判湧贏咪唔黑囉

似反LBJ多過 勇迷

Lbj 可以反乜
事實證明一切
要剷無人守到咁濟
半場double double
咁嘅表現，可以反乜

差啲起唔到身睇波

新post
用完25先

TT個球有push到?有既話咁你當我9up

有球Jefferson 係籃底唔入curry毛都冇掂到吹你睇唔睇到？

果下搶攻板55波
勇士無得益？

最重要係
如果得一球係唔合理 點樣算靠黑哨追番
你講到黑哨wo

愛神

不過LBJ次次剷入去就即刻掟返個波出黎
好多球掟D落點又麻麻 佢真係好鐘意傳波

唔好話黑，亂吹ok?不過咁岩傾向騎ok?

前面個d有眼睇啦 Green同Curry個幾球
凈講40-48分依一段

愛神上身呀

係咪得一球就心照啦 黑唔黑就人人有唔同睇法

好多球都唔知吹乜

Love好搶鏡

如果有幸final 對既話 咁樣吹勇都幾難打

AI有push

真係笑左

Curry撞KD會foul

屌你老味 curry 又 foul kd

呢下點黑法

學界雞

以為又吹curry foul kd

又幾黑wo

LBJ 撞Curry KD拎罰球

又黎依d亂吹 上次curry foul kd又吹

On99 隊波勁到咁。。贏唔到瀨球証？

睇撚到好眼訓
真係要多鳩謝班球證

你講到一面倒wo
咁快轉軑

呢下James Foul點黑法

好眼訓

雖然比分咁接近 但好撚悶

總之lbj同佢隊波就係原罪

傳乜撚呀

james依球當然唔係黑 咁你覺得Green 3分鐘2foul+1t 係咪正常?

知就好啦

LBJ d TO多到呢

呢件矛柴一早要終身停賽

KD真大腿

又spin去一開波
睇下一開頭人地講咩先

一早講左兩邊都有得益

而家你講到一面倒 cavs黑哨

之後warriors得益就當睇唔到

無啦啦又轉軑

咁咪比你單打囉

My boy

LBJ開始發力 Curry仲隱形緊

又3分⋯

你兩邊都有得益既定義係一邊有1次 第二邊有10次都係 ?

呢球Green無foul

黑？兩下charging啦ching

茅green

二進制

勇進攻犯規又唔吹

Lbj 入幾球3分 green球charging即刻唔敢吹
洗唔洗咁驚變垃圾時間呀

唔吹得佢，唔係又黑

咁都唔係進攻犯規？

擺明就係騎士被黑哨啦

佢老母就黑

岩岩2個run , 球證個哨子壞左？

又charging唔吹啦 點睇

係呀係呀好黑呀

第二節尾TT個球吹AI push呀

大帝

下半場同上半場吹既尺度都唔L同

nba d球證19都唔係新聞啦
睇開d啦

呢球真係點睇都進攻犯規

頭先實牙實齒話黑
咩撚野見人見志 帶頭盔？

又黎
上面咪同你解釋左你focus係40-48 果到

其他例子你又淨係提得出開波green果下
= 一面倒

warriors. 得益
開波love charging 岩岩無啦啦foul.LBJ

不停係度搬籠門 spin話題做mud 9

進攻犯規啦

我覺得黑 你覺得唔黑 唔叫見仁見智

兩邊都有得益 嘈黎做咩

吹L就係黑
你班友識條春

其實唔好話黑唔黑 你根本捉唔到球證路 都唔知佢吹乜鳩

呢球雖然係charging
但跑緊其實好難睇清楚

呢球真係offensive foul

又何必繼續死撐呢勇撚

ching sick ball

啲勇狗真係
兩下charging 又唔講

有邊球charging唔係咁

你係就俾多d例子prove 黑哨

warriors 已經兩下offensive foul無吹

從來只怪球証亂吹，
球員既唯一責任係千方百計去贏波，
球証就係盡量捉你出術。

ching you too

勇撚冇品唔係第一日既事

搬籠門達人

curry擔泥咁pick james

而且呢球其實好明顯

Curry d pick直頭攬住人

TT唔夠McGee 打咁喎

觀眾既唯一責任係屌

仆街黎

岩啊

mcgee真係好單純咁

無錯

irving好似成日走甩klay 1,2秒

Mcgee幾時有正選

想講好耐，有冇人發現shumpert個頭好似阿嬌個閪？

咁都唔foul，點打
下下攬實你

淫Klay

Curry同Uncle Drew今場唔拎分 刷助攻

黑咩呀？係黑既話騎士領先緊啦

請問完場未 睇睇下訓左 條LINK死埋..

都唔入

淫k出手好撚快

你咁講勇贏緊十一分個時球證夠即刻狂響雞啦
洗唔洗咁驚變垃圾時間呀
On9仔

係黑就似架啦（好似係）

完左啦。等冠軍戰再睇啦

唔係黑，係戇撚鳩

占士咁大隻唔攬點打 咁大隻本身就foul 啦

Irving off ball defense成日發夢都唔係咩新鮮事。

勇士輸finals真係輸curry一個

你依家冇傷啦

休息夠啦

仲有咩好解釋？

我屌你mvp係到食花生

THX~~

條友會keep住講開波green果下T-foul + foul 黎prove一面倒黑哨

之後warriors得益當睇唔到

總之就黑啦

每邊鳩吹下

感覺球證睇到邊隊形勢唔好 就送D雞或者唔吹佢
個球證應該買左好多

Curry又後手 仲唔記得上年點後手掉走左個冠軍

又on9 to

做收視

呢樣真
一早應該放Livingston 正選

呀媽係女人

有占士既波一定比人話黑哨都已經咁多年，仲同啲人嘈黎都晒氣
傾返波好過，有無人覺得irving防守心態同專注仲係好差
反而愛神防守勤力左好多，雖然都唔係好

我屌你低能curry又背傳

屌你又後手

curry仲敢玩後手

當日就係後手一傳 傳埋個冠軍比騎士

behind the back

呀全票mvp又後手

我有話唔係咩，屌你老母

呢樣真，應該比west做控衛打正選

得罪講句呢場其實好悶下
原先諗住兩邊打好波
點知球證鳩吹再加埋好多on9 to

Curry

LBJ 今場 d TO

一開始好睇

Curry認真啲傳啦屌

睇連登仔互屌仲正

防守呢d最緊要心態
love今年好左好多
ki就

占士三分救國

LBJ今節4個3分

廢綠入樽都比人boo

zaza

Curry 比人震左出場邊

大帝想玩超遠三分

LBJ都開始發力 Curry仲隱形緊

KD係真。大腿

ki

辛苦追返之後自己又射返遠

成日都仲係大安指意咁以為人地會幫佢補
比人pick完又懶懶行

KI d 防守 PO會好d

Kd今場食撚左偉哥

其實係佢肯出力果時就會好
見到佢啲咁既防守就好掛住depot

好快

rj真係番歸rj啦

空曬都射到咁

RJ

多左時間休息同戰術隊友配合 我覺得勁過雷果陣

on9小學雞

無JR 個SG位好廢。。。

大帝快撚到

其實係點諗到叫rj守kd

點呀？

打gsw呢d三分咁好咁多無球跑動擋人既球隊
ki d防守弱點出哂黎

一百米咩屌

占士示範跑全場

LBJ坦克

LBJ罰球

屌你呢球打欖球咁

LBJ想咁樣入去... 好撚搏...

講緊論點a，你同我講論點b，讀中學未呀屌你老母

打2K

好奇怪點解唔考慮下chalmers

示範五秒打個快攻

等睇5小陣

次次一見佢過pick就知出事

占士打NFL咁，達陣

嗯

Sor呀，係論據a同論據b先岩

Lbj速度真係好癲

其實老母華幾好架

快過2k
2k 5秒肯定跑唔完個全場再入樽

喂，屌你老母，縮番入老母個閪度啦

佢開波個時個勢已經係想衝出去

開咗下個post？

rj真係唔係好掂

我想問個30號係新人黎？

點解佢可以出咁長時間？

成日聽宜家係勇士big4

第4個係邊個？（green kd klay仲有邊？）

GO CAVS!!

忍者龜二號唱歌真係最好聽

第四係Mcgee終極巨頭

West 3號

達陣

講粗口就代表你有道理咩傻閪，你就縮番入你老母個生滋閪度啦吠

細AI好似係

勇撚y理多到呢d品去晒邊

Delly自岩
Chalmers唔係未傷完咩？
其實隊波依家都幾麻煩，班後備年齡都有返咁上下
Pg又缺人，jr又傷左，內線無個長人護到框，連鳥人都傷埋

認真，見到lbj咁樣衝埋黎我係防守者我會嚇到走開
咁撞一野內傷都似

你個道理係邊呀？一個論點可以有幾個論據識唔識呀？係度吠

KT兩分field goal 今年好咗好多

換走RJ 得唔得

點解唔出mike d

好似變左中距離射手

對住騎士warriors無可能用curry用第一得分點
好似今場咁做比淫k同durant好過
騎士擺明搵班跑狗死跟住curry
curry連接波都勁辛苦
淫k同durant起碼對位有高度/身形優勢

AI自從舊年比大帝block完之後走快攻好似有陰影

出mike d點守到KD

RJ唔見得收到

kd扭雪糕筒喇

Kd高效到

上年冠軍賽都已經好清楚只要搵人跟死curry佢就無行

成日nba都重播呢球

Dllm kd勁撚到

無左lbj好似9打咁

kd癲到

KD carry curry

Curry都好似有 今季成日比人block

kd屌打騎

irving今場太弱了。

佢咪出liggins一味死chur住curry
間接令Klay 同kd多左空位

比占士休息下都唔得，一休息又俾人打左個run

Curry打咁來有佢既作用，我湧個底相對廢d，拉個spacing先值錢，今年仲要多左kd個單打佬

騎比kd sm

Curry都係，佢哋應該發夢都見到大帝